有冇一啲野係你想知 但係因為某啲原因而唔敢開口問

就好似有時睇連登 見到有啲term好多人用 自己唔知個term點解又想知 但係又唔識點開口問好

其實一路都好想知 乜嘢係米色拉

認真答
米色拉
=Mic six nine
=Mic 69
基佬暗號嚟

吓 聽落咁鳩嘅

或者咁講 有啲嘢睇落人人都知/識嘅時候 但係你唔識 你想知點解但係又唔敢開口問 因為唔想比人哋覺得：吓乜你咁都唔識 其實呢種心態都幾阻住人探究知識 阻住自己進步

見到巴打你係另一個post 嘅comment 不如係度覆你 其實天水圍七星陣係同日本鮫島事件差唔多 可以話係一件用嚟撚人事件 詳情喺維基search下鮫島事件就有

唔敢問有冇落

咪色（色情）啦

咁呢個答案聽落正路好多

巴打講緊搭小巴嗰陣？ 定係你係司機

唔敢問男朋友係咪gay

點解人哋身邊可以咁多咁fd既女性朋友

啲fd成日話我靚仔 好想知點解佢地咁有眼光